文傑巴打直播德州撲克70美金上10000美金~!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家入黎支持下~

nice try bro

4000了

無呀, 你想學? 如果有人睇既話都可以拍既